老老實實，有冇得直接搞過反黑警大遊行

好撚嬲

不如申請時話係支持警察執法大遊行，遊行果日至叫打倒黑警口號。

好想搞

唔係我完全泄唔到憤

BAN左啦
早兩星期流水式集會咪係囉

屌佢老母
反黑警冇自由？

明天機場就係